{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039012",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-05-6 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 첫 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2019-07-30",
        "domain": "숙박",
        "title": "57 명동호스텔"
    },
    "text": "明洞に位置する57明洞ホステルは、かつてチェーンホテルの跡地でリモデリングを経て営業している。 建築を専攻したオーナーの感覚と趣向が溶け込んでいるインテリアが印象的だ。 ホステルは建物の11階から13階を使用しており、各階ごとに洗濯機を配置して旅行客が利用できるようにした。 ベッドデザインは下に別途の空間を作ってキャリアを入れることができるようにし、小さな部屋の不足が現れない。 窓が大きく設計された空間は開放感が良く、都心の展望も魅力的だ。 ホテルの雰囲気は静かで居心地が良く、外国人客が多く、ほとんどは40代以上の家族連れの客だ。 また、宿泊客のうち30%以上は再訪問客として親しみやすく配慮深いサービスが人気を集めている。 ホステルは近隣の美味しい店と旅行情報を着実にアップデートし、お客さんと共有し、マネージャーとして韓国語が堪能な外国人を雇用する。 また、ビジネスセンターや朝食レストランも用意されており、朝食は果物、パン、シリアルなど様々な種類で提供されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "57明洞ホステルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "57明洞ホステルは明洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルのインテリアはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "建築を専攻したオーナーの感覚と趣向が溶け込んでおり、印象的なインテリアです。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルの各階には何が配置されていますか？",
            "answer": "各階には洗濯機が配置されており、旅行客が利用できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルのベッドデザインにはどのような工夫がされていますか？",
            "answer": "ベッドデザインには下に別途の空間を作ってキャリアを入れることができるようになっており、小さな部屋の不足が現れないようになっています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルの窓はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "窓が大きく設計されており、開放感があり、都心の展望も魅力的です。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルのお客さんはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルの雰囲気は静かで居心地が良く、外国人客が多く、ほとんどは40代以上の家族連れの客です。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルのサービスにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "宿泊客のうち30%以上は再訪問客とされており、親しみやすく配慮深いサービスが人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルではどのような情報を提供していますか？",
            "answer": "ホステルは近隣の美味しい店と旅行情報を着実にアップデートし、お客さんと共有しています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルはどのようなスタッフを雇用していますか？",
            "answer": "57明洞ホステルは韓国語が堪能な外国人をマネージャーとして雇用しています。"
        },
        {
            "question": "57明洞ホステルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "57明洞ホステルにはビジネスセンターと朝食レストランがあります。朝食は果物、パン、シリアルなど様々な種類で提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 514
    }
}